[文科撚入]想問有無形容反對派扮支持者搞事嘅成語？

即係假設一場選舉，有候選人A同候選人B，而候選人A嘅支持者，去刻意假扮成候選人B嘅支持者，再去以候選人B支持者嘅身份去講啲弱智言論同埋不停撩事鬥非，嚟導致其他人對候選人B印象變差。

有無一個四字成語可以形容呢種人，或者呢種行為？

鬼

我要四字成語

嫁禍於人

鬼到唔鬼

禍水東引?
栽贓嫁禍？

都係差咁啲，不過都多謝

反間之計

身曹在漢

身在曹宏威在漢

關你撚事
屌你老母
挑撥離間

熱血公民

打著紅旗反紅旗
不過唔係4個字

exactly

無間道

賊喊捉賊
假途滅虢